政府營造緊「民不聊生」既假象

狗鐵關，康樂設施關，百佳惠康便利店關，

目的就係增加市民日常生活既不便，然後賴落抗爭者度

佢唔係做比市民睇，因為絕大部份市民都知係政府搞既

但佢呢啲嘢係為之後既抹黑同鎮壓做好準備

大家要小心

各位閒閒得計下條數，建制好快就會同林奠割席。這班人都係爲咗錢，唔會陪林鄭一齊死。

需要好似71之後咁既大量文宣 落街派
解釋番點解主要中資福建佬商戶

而家攪到怡和同誠哥兩大龍頭都關門
實在有d解釋唔到

似係政府向佢哋施壓

我地應該得兩條路揀
一係 就真攬炒 一齊宵禁
一係 就繼續抗爭 至死方休

抹黑一路都做緊
鎮壓就等於攬炒 佢驚過你 唔係你地一路都想發生嘅咩

當佢合理化左鎮壓，就唔會係攬炒

而係炒起我地整場運動

正仆街港拲，唔死都無用

兄弟爬山 決一不可 光復香港 時代革命

我頭先去惠康視察，見d人都係屌緊政府

化解方法

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對商戶造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，站在香港人一方，或至少唔再支持政府、警察。

請推我個post以了解當中嘅行動策略。

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對商戶造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，站在香港人一方，或至少唔再支持政府、警察。

請推我個post以了解當中嘅行動策略。

支持！！！即推！

多謝🙏

我係冰室食嘢都係

推

同感
就係要搞到市民生活不便
推曬落所謂暴力示威者到
想市民割蓆

都已經成4個幾月
依家先宵禁 藍屍都知咩料
今日全屌黨鐵 港共 搞到民不聊生
個個都搶糧禁款

尋晚啲廢老又企係fucking 360 門口笑佢抵死 "垃圾福建佬 打又唔夠打 鋪又比人搞"

佢一出大殺傷武力，就真係攬炒

外資得鬼閒理你邊個嘅責任，勢色唔對就閃，就係咁簡單

超市食店賺到笑

建制割林鄭話咁易喇，問題係佢地呀爺唔準佢割

但我公司提早收工home office啲同事拍曬手掌

yes
同埋佢真係好想你殺一個人等人權法過唔到

琴日有得早走
全公司好撚開心喎

其實出面商場好熱鬧

要小心跌入同溫層
大家唔好太旨意民意歸邊呢個字眼
應該襯封城做多d社區宣傳工作

民不聊生即係政府管理不善
當然大家唔好輕敵，繼續做好文宣的工作

其實停下行動，又做下文宣，又再和理非，又再行動咁係最好。
政府同抗爭者都係不停咁拉鋸緊

天真過天真嬌，一間連鎖一日唔開可以蝕成十萬，最好日日唔開，睇吓你有幾多流動資金蝕。啲商場唔開一日已經要賠錢俾租戶，睇吓邊個急啲。

我等緊爆買日嘅文宣啊

啱
收檔嗰啲都係大公司
可能只係擔心員工收工冇車返屋企

連誠哥都關店，證明誠哥都覺得示威者已經唔再理性，反省下啦

小心

落街睇吓就知佢有幾成功 條街多人到

跟本周街都係屌政府

連登五毛狗 唔好諗住風向會轉喇

我樓下等lift 見個呀婆屌9警察 搞到香港咁

可惜唔會發生

趁早射個波落政府到啦做宣傳！

事實黎 所有人都係錢行先

停返一個禮拜先講啦，停一日半日同打風冇分別

繼續抗爭就一定攬炒架啦
係要d人明係政府造成今日局面

若果佢真係咁做
我地就整個爆買日
幫襯有開舖嘅黃店/中立店

真落閘。假宵禁。如果全港鋪都落閘。今晚出黎既手足風險就會增大。因為如果無左普通市民掩護。今晚出黎既人有目的既行動將會大增。黑警可以部署兵力針對夜晚出街既人

唔係話今晚休息。但係要將be water既時間再縮短。絕對游擊。防禦力太工既地方唔好用太多時間去攻

今日條街其實都多人
啲人落到街見到乜事都冇就知啲咩暴力破壞都係黨媒同政府吹出嚟

合理化就唔係攬炒？邊個話呀

老實講，都阻唔到普通市民，今日關門嘅商場好多都係做遊客生意為主，平時最多都係行下唔會點買，呢場運動不知幾有用。
無呢場運動樓價會跌一成咩（雖然都買唔起）
無呢場運動會有咁多大減價咩
無呢場運動條街會闊落左好行d咩
無呢場運動你會對香港嘅法例有咁多認識咩
五/六大訴求，缺一不可

幾時輪到中共港共話合唔合理？
佢話到事就唔洗拖到今日

今朝大埔墟嗰邊大把人係街買嘢

真係要再落街派文宣

你覺得到呢一刻d人會屌政府 定示威者

又黎依d 9up

但今日條街好熱鬧

Push

六月已經抹黑啦
仲有分別咩

誠哥其實幫緊我哋，佢係第一個喺禁蒙面法實施後，出聲話零售業務全線休息，咁做即係響應大家嘅攬炒呼籲，向政府抗議。誠哥不嬲係醒目仔，好清楚民意喺邊，唔似你班青頭仔咁冇膽，裝下修就即刻驚到鳩都縮。

每日一百萬人行出黎，
和理非一樣會成功
做唔做到問題係

政府當市民白痴啫
有眼都知示威者行動背後嘅目的
仲未計本身市民對港共冇好感（尤其是民生政策偏頗支那）
無論政府講咩做咩都好，市民都會對示威者行為表示理解

學者梁啟智開左個Twitter幫助國際線嘅手足，大家快啲入去推爆佢！

開個TWITTER AC一齊推
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

進階

[新職業]牆紙師

呢兩日任癡

點解d店鋪話閂就閂
明明冇示威
定係同政府夾埋做戲

用左緊急法攪咁

D 鋪配合唔到幾多日，咁多分店又咁貴租，關兩三日已經蝕到仆街，開返無事就唔會再關，唔駛擔心d 狗既賤招，係同市民解釋返就得

好明顯，實際上抗爭者冇點搞啲非藍商店。

老老柒柒，我幫誠哥打工

我唔係帶風，但幫佢打工咁耐，連山竹咁嚴重都無停工

今朝收到公司話全停真係覺得好有良心

但到現家睇返，成朝風平浪靜，有無需要一早就停晒全線零售

現家諗返有d鬼鬼地，連半日都唔開，成個集團損失左幾多

做生意人真係一d都會唔志在咩

其實要拆好簡單
今晚無活動就凸顯政府柒到無朋友

星期一至五夠膽做先算

我眼見絕大部分人，包括外國人及政客，都認為係政府同9 搞到民不聊生。
美國呢個月內會搞掂人權法，我諗呢段時間都要繼續比壓力政府，令外國睇到我哋堅持民主訴求。不過唔好搞得太大。 太 ugly 有機會有反效果。
琴日都冇乜太 ugly 場面，班鬼佬都睇到係政府 閂咗成個香港，有啲鬧政府有啲笑政府。
可能可以好似太古果日，多人9就出黎圍，但見圍到地鐵舖頭閂門就 be water了。嗰晚都八點幾，如果人群散咗，鋪頭都唔會再開，就好明顯係 "香港驚慌" 圍到舖頭閂門。

所以呢個就係國際文宣既重要性
要俾外國人清楚知道
手足唔係無差別咁打
係有特定目標

從來民不聊生只會衍生革命推翻政府
多謝佢助攻

唔好輕敵啊

開始擠提咁 睇下邊個死先

但都唔好輕敵啊

就算係都唔好咁老定
我唔係想反對手足去攻擊一d特定目標
但係求求大家文宣方面唔好放軟左落來
無論係本地同國際戰線都好
手足一齊努力繼續做好文宣

民不聊生從來都係政府責任

武狀元蘇乞兒都係咁講

日日都唔係end game！光復前一日先係！

鎮壓就冇左一国兩制 姐係冇關係法 支共等死

其實黃藍都屌緊政府
黃的唔洗講
藍的屌政府無用，搞唔掂我地咁話喎

我地唔係一路都想全民罷工架咩!?依家政府幫手起左個頭啦

其實從來民不聊生呢四個大字都係指控當權者

［裝修指南］維港沿岸篇
全屬央企物業！不殺錯！

文宣😭😭

的確「民不聊生」但因在政府

[black]黑裝修[/black] ：福建360，麻雀館，保皇黨，黨鐵，港共政府

紅裝飾 ：即係油顏色、貼連儂牆紙，雜物塞門口，鎖佢大閘。美心，吉野家，starbuck，三中商等仆街商鋪/中資會降落黎呢個等級。

藍罷買 冇變

黃幫襯 冇變

金融風暴同03沙士先係民不聊生, 個時日日 bbq 同空中飛人, 宜加未到

點會
落街市惠康D人好像老解打到
超好生意
係商場大地產商出事

最緊要裝修後需要

文宣

裝修+文宣

push

從來未見過出面咁多人 街市超市全部都係人

要推番係因為「緊急法」而民不聊生啊
係「緊急法」啊
係「緊急法」啊

啲人係屌政府喎

連登真係平行時空黎

放心，一到星期二就會全部開返

捐左咁撚多錢 呢d算d咩

我諗樓主既意思係指緊我地不要再裝修 除左特定既機構 否則好大機會 會將所有罪名嫁害比支持活動既人

日日咁清靜都幾好丫，好耐冇試過咁寧靜

我都覺 街上面超多人都係屌9林鄭 警犬

Sell HK 縮骨到冷氣都唔開

PUSG

沒有暴徒，只有暴政

推 加強文宣

pish
民宣呢個假象係政府造成

Report 呢位sir

暴力邊緣啊

抹黑就一定架啦，只係要搞清楚佢抹比邊個睇啫

係

點都唔會割

我老母今日落街話條街仲係好旺
話係政府散播謠言

Btw冇話力場係幫我哋，但佢心水清

今日好大可能係試反應 睇吓群眾係停咗交通同埋商品供應之後嘅反應

啱啱先落街踢完波
不知幾熱鬧

示威咗咁耐香港overall都歌舞聲平
係個政府喺度搞亂香港

就睇下邊個捱得耐啲

香港人出名適應能力強 最快頂唔住只會係商家

咪最多停呢三日 驚咩
夠膽平日繼續停 全民留係屋企唔使返工?

所以一定出聲明/name list
講到明裝修對象 原因 同唔會傷及無辜

有開既商場不知幾旺
乜野緊急法完全無視

做文宣都要小心

好多便衣同藍屍會咬人 唔好落單

經過樓下間屋村餐廳要排長龍

正確

中共最鐘意抹黑同分化，因為支那人體弱多病唔夠人打

聽日咪又係開番晒 你估D商家同你日日癲

Cctvb等文宣機器已經不斷loop緊林奠同啲屍長果段錄影片段，內容講緊示威者導致香港陷入半癱瘓狀態，所以緊急法做得岩。

手足門，文宣戰立即開始。大家要抱住警覺性。

境內海外文宣都要做足

必要時將思想傳入支那。

政府做一，我地就要做十

刻不容緩

放心啦，我識嘅所有人都知道「民不聊生」係因為林奠同正苦

為戒嚴試水温

做得好明顯

冇錯 所以基本上可以肯定唔係做比香港人睇

但唔知真正target緊啲咩人

政府絕對唔係on9，每個行動一定有個動機

我地要小心

黃店爆買日
幾時搞？

其實大家都有曬立場，你做咩假像都無人會理

但立場唔堅定既人（香港人、外國人等）既數量比我地想像中多好多

佢哋好影響運動跟住落嚟既發展

文宣好緊要

拍俾樓上睇，我今日出街都有呢個諗法，可能再夜少少，對家可能放風話有福建幫出黎打人

唔排除仲有一個可能性

就係林奠收集緊暴力同和平既數據嚟反駁美國人權法立法

就算美國人幾想幫我地都好，都要跟原則做事

美國一直講緊政府打壓和平抗爭

只要比林奠論證到暴力比和平多，人權法就有阻力

當然一切都係純粹推測

但我覺得政府成個反應好伏

商場唔開，超市唔開，連鎖店唔開，其實可以幫襯小店更加好！冇黨鐵，可以 Home Office , Car pool , 踩單車，大家應該改變一下生活模式.

唔知邊條友開記招話酒吧業大受打擊
但我日日行過老蘭六點半未夠
有啲酒吧已經坐滿
仲要啲人不斷行緊上黎
鬼佬同abc唔會理你香港變成點
酒照飲閪照屌

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

關咪又關得個三日
關夠幾個月先學人講民不聊生啦敢府

好！幫推！

政府帶頭製造恐慌
其實今日晏晝出荃灣⋯⋯乜撚都有

股市仲升緊啊
點民不聊生啊
想呃邊個啊
係就做低個市10000點先啦

荃灣街市（川龍街）照開晒賣菜賣水果賣肉賣包仲有啲企街姐姐等等

話係緊急狀態又唔用緊急法
但做埋啲野都係同緊急法冇撚分別
又封晒鐵又閂舖
但又唔戒嚴喎
屌你老母港共講一套做一套

好多人都知係政府問題

有3,4次示威 好多人 但好多店都唔使關鋪

但一出狗 一出TG 一定要落閘

推呀

咪係。從來遊行， 即使二百萬人嗰次，銅鑼灣金舖照開。

今日啲大商場閂咗，反而益咗平日好靜嘅細商場